msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: csweb\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-19 03:28:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-21 12:05+0800\n"
"Last-Translator: lifegpc <g1710431395@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Dear translator: place your name here if you like.
# You can use , to separate two names
msgctxt "TRANSLATOR"
msgid "lifegpc"
msgstr "lifegpc"

msgctxt "TITLE"
msgid "Manage proxy list"
msgstr "管理代理列表"

msgctxt "SECKEY"
msgid "Secret:"
msgstr "密钥："

msgctxt "GL"
msgid "Get proxy list"
msgstr "获取代理列表"

msgctxt "SEVERR"
msgid "An internal error occurred on server."
msgstr "服务器上发生了一个内部错误。"

msgctxt "UNAUTH"
msgid "Wrong secret."
msgstr "错误的密钥。"

msgctxt "PROLI"
msgid "Proxy list:"
msgstr "代理列表："

msgctxt "ADD"
msgid "Add new proxy"
msgstr "新增代理"

msgctxt "REQ"
msgid "<a> is required."
msgstr "<a> 是必须的。"

msgctxt "OR"
msgid "<a> or <b>"
msgstr "<a> 或 <b>"

msgctxt "FP"
msgid "First page"
msgstr "首页"

msgctxt "PP"
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

msgctxt "NP"
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

msgctxt "LP"
msgid "Last page"
msgstr "末页"

msgctxt "PN"
msgid "Page <num>, <total> in total"
msgstr "第 <num> 页，共 <total> 页"

msgctxt "SC"
msgid "Show <a>"
msgstr "显示 <a>"

msgctxt "DEL"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "SUCDEL"
msgid "Delete successfully."
msgstr "成功删除。"

msgctxt "FADEL"
msgid "Failed to delete."
msgstr "删除失败。"

msgctxt "COADD"
msgid "This id already exists on server, do you want to overwrite it?"
msgstr "该 ID 已存在于服务器上，是否覆盖？"

msgctxt "SUCADD"
msgid "Added successfully."
msgstr "新增成功。"

msgctxt "UNDOW"
msgid "This operation can not be undo."
msgstr "该操作无法撤销。"

msgctxt "CODEL"
msgid "Do you want to delete?"
msgstr "您确定要删除吗？"

msgctxt "CODEA"
msgid "Do you want to delete all proxies?"
msgstr "您确定要删除所有代理吗？"

msgctxt "DA"
msgid "Delete all proxies"
msgstr "删除所有代理"

msgctxt "RDCLIP"
msgid "Read from clipboard"
msgstr "从剪贴板读取"

msgctxt "HC"
msgid "Hide <a>"
msgstr "隐藏 <a>"
